太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

從片中可見旺角狗屋班狗沖出黎連一個示威者都捉唔到，突然有popo狂犬病發作咬向一名過路白衫年輕人，多得良心街坊朱小姐全程捉實個後生仔以及一眾在場街坊，最終黑警逼於無奈放人。街坊朱小姐更表示有狗話今晚求其拉幾件啦

各位連登仔係咪應該大大力咁多謝朱小姐同一眾在場街坊，此風應長

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

多謝街坊
好有勇氣先做到

感街坊你救了一個年輕人一命！

多謝你地呀街坊們，好少人可以挺身而出，恐怖分子幾時死

好好咁證明咗街坊都有好大用途
唔好以為自己幫唔到
攔一攔已經差好遠

救人

多謝你地

好人一生平安

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

以後無論見到手足俾狗咬定俾藍屍搞都唔好再視而不見，一個中年女士都肯企出黎救人啦，你呢

多謝你地！

感謝

中年人士 護後生 可以
後生護後生 兩個都拉

一個女人都可以咁勇
大家學下野

宜個情況可能的確中年人士更適合，但平日藍屍搞尻手足個時大多數人都係冷眼旁觀，走左去就算

廣傳！！

阿爸阿媽級嘅街坊平時可能要搵食或者要買餸煮飯，可能好多活動都未必跟到足，但係救細路人人都可以，見到出下聲，留低睇住，成件事差好遠

多謝街坊救左年輕人

推

而家例子就係
中年 班畜費嘥閪事拉你
做唔到白色恐怖
又落唔到charge
希望中年街坊嘗試行多步

btw 尻 唔同 鳩
我啱啱走去查:

pish

我地要推崇依種觀念 要話比街坊聽 你地要救人同埋自救 見到有人被圍 要救佢

大紀元 一路啲live都唔錯

sor鳩

衷心多謝朱小姐！ 簡直係我心目中既英雄
仲有幾位街坊
你地太型

點先推到朱小姐睇到? 佢應該無連登？

咁推比佢家人睇到

要保護佢地 班仆街藍屍實搞佢地

推呀

Thx

尋晚睇live見到，有幾個中午街坊救左好多手足

有隻狗想老屈個女仔，十幾個街坊做證話唔係佢，結果無拉到

好可惜尋晚有隻賤種癲狗夾硬拉走左個手足仲打埋想救手足佢婆婆

push
好人有好報

感謝！！

濫捕既鐵證呀
朱小姐又係大家既守護英雄,真係好英勇

Push

多謝

叫撚左咪再圍狗屋，冇人聽

隨便捉幾件

朱小姐，妳的勇敢蓋過恐懼，企出嚟，感謝妳！

保護手足！

多謝你哋

國際戰線 全球反極權遊行 西雅圖戰區

同舟人，誓相隨。

推熱佢，唔怕佢比黑警拉？

921元朗又係 狗冇啦啦衝上行人路拉左個女仔 話拉左先算 最後好彩放左

感謝朱小姐黑警恐怖分子死全家

高質街坊

大紀元？

好波

多謝太子街坊，你地好好人好勇敢

街坊全面進場係有用架

今晚求其拉幾件啦

屌你老母當人係咩

多謝街坊

黑警正仆街，專恰後生仔，成年人如果咁都唔幫手就係助紂為孽

感激！

多謝 多謝 朱小姐 同 一班街坊
你哋勇氣值得全港人敬佩
好人一生平安

借個位

感謝正義街坊和朱小姐保護後生仔，好人一生平安！黑警死全家！

感激所有人嘅付出

推！

多謝！

朱小姐全身緊貼少年，雙手緊緊擁抱，流露母愛的偉大，令人動容，請受小弟一拜

感謝！

pish

鳩拉有錢分

朱小姐，你會一生健康平安，多謝你

真正和理非

多謝街坊們

謝謝orz

感激！好英勇

💪💪💪

好彩有街坊

對住d藍藍綠綠既物件，救人得喇！

Thank your very much

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

Push,要推到出連登外俾街坊見到

謝謝

多謝朱小姐企出黎

因為佢都有cam man, 大聲叫發生咩事就record 左，d狗見鋤唔入咪放棄

下次中年人咁樣幫！起哄！

推街坊之力

太孑街坊真勇武

又多個契媽

比較surprised既係竟然咁順攤放人

大家 唔好 去圍太子住，晚晚捉人

Respect
太子已成革命重地

街坊們都要學下太子街坊

咪就係大家軟弱助長到今日班狗既惡

我係佢家人 已經睇左了 佢有連登 多謝你地

而家睇Live 好多時跟大紀元

721 811 831 新屋嶺

真心勇 夠膽出頭

多謝街坊 有guts

thx街坊
警犬死全家

佢好撐我地嫁 佢勁深黃

多謝街坊 好人有好報

好人一世平安

我愛街坊呀多謝

push

街坊麻煩幫手救人！

見義勇為
多謝街坊

致敬

極醜惡一早就有講
賤賊做嘢係斷鳩估

自己衝2條街 追唔到然後求其捉幾個交差

感謝街坊，大家一人行多一步已經爭好遠

太子街坊+100分

街坊

香港人加油

咁所以大家係咪要有個心態，一齊上返去 唔係班狗叫散開就散開，讓開就讓開呢

「求其拉幾件」

此風應該長

嚟啲先係香港人

Thank you

Tui 721 831

好人 一生平安

感謝太子街坊

所有人一齊守護孩子

邊隻狗眼見到人圍狗屋

多謝朱小姐好人一生平安
教多d街坊朋友救人

好彩個後生仔無跑，如果跑又扑頭

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

推推推

多謝姐姐

有殺錯無放過，反正無成本，拉錯又無後果，仲可以製造白色恐怖，何樂而不為，所以就算唔解散狗隊，都起碼要大規模清算

點止今晚
晚晚都求其捉嫁啦

係架 隨時打埋佢

好人一世平安
耶穌愛你

朱小姐 I love you

死黑警 真係死黑警

街坊好人有好報

死黑警cls

其實後生街坊都係無用
真係要其他年齡層街坊先幫到手
不過太子真係好多姐姐叔叔幫手

嗰個放心sir情緒好明顯有問題

痴撚線 班戇鳩黑警 聽到都嬲鳩咗 咩叫求其拉幾個 屌佢老味

街坊obba

Respect

好人一生平安，多謝好街坊

有好多中年人其實無點接觸政治事
但佢地都好撚睇唔過眼班狗恰細路先出手幫忙

岳義精神 打狗救人

多謝班街坊

朱太

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

朱小姐我愛你

勁！

見到d走出去齋食花生嘅堅嬲

大聲叫發生咩事，俾埋附近記者知
又勇敢又醒目
多謝朱小姐同一班街坊挺身而出

女俠

要表揚

仆街狗

又一班濫捕黑警

好多濫捕交數啦 似有表現

好勇敢多謝妳！

後生做唔到 只會比人拉埋一份

up

後生仔已經變左原罪

屌佢老母 亂鳩拉

朱小姐受小弟一拜

多謝咁多位街坊

多謝位女士同個叔叔
佢地真係好勇敢啊！！
我地一定要有互相保護手足既心，
團結先可以制止濫捕！

警渣

朱小姐
多謝你救咗一個年輕人
黑警=黑社會

Proud of you

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

927新屋嶺
929大遊行

見義勇為,街坊好人有好報

多謝太子街坊

多謝街坊手足幫忙

多謝朱小姐同其他太子街坊

要比更多人睇到

想喊

好感動

推，推，推，大大力推

多謝街坊救人

tui

求其捉幾件就算

見義勇為既街坊
有冇人譯英文字幕

功德無量

如果後生既街坊會唔會拉埋

捉完就打一身再插贓老屈

25/9
20:00
始創中心 唱國歌

其實現在就係每個市民都要咁樣做先可以保護到年輕人，黑警係恐怖分子，瘋狂無理拉年輕人

街坊好波

勇武街坊

9.27 遮打新屋嶺關注集會
9.28 添馬雨革五週年集會
9.29 sogo全球反Chinazi遊行
10.1 維園賀佢老母

多謝你

thank you!

朱小姐同其他街坊都好勇敢, 多謝晒佢哋

今時今日，講真唔夠人多真係街坊都拉埋，其實街坊多都照拉
Respect

佢有

這種風氣是應該長的
不過只是長喺啲中年度 如果係後生的去救 就真係好大可能一齊塔Q埋入去

i love miss chu!

後生仔應該會覺得呢位女街坊嘅擁抱係一生中最溫暖最有安全感最感動嘅擁抱之一❤️

太子街坊 心地好 人又靚 又勇猛

街坊係真係有用
由其上左年紀嘅街坊

人間有愛

多謝街坊
依家拉人交數 cls

屋企人深黃重要識上連登，係咪難過中六合彩

全民救人
手足一個也不能少

佢真係求其拉幾件架咋，認真拉點止拉咁少

929

感動到喊

再一次證明救人重要性

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

佢想搏個後生仔跑 到時就會跑過去禁低佢

年輕就是罪

岀到街 路見不平 一定要幫手

我愛你 街坊

拉狗救人

一個不能少

如果係後生街坊一早拉埋

根本就應該要咁

DLS

感謝朱小姐

多謝朱小姐！

如果無街坊個後生仔已經比人塔左返差館
多謝你地

感謝！！好人一生平安

感謝良心街坊

唔打狗都救到人

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推 多謝朱小姐 希望香港有更多朱小姐

仲有d偽黃絲港豬同我講見到popo好驚
比d勇氣得唔得

多謝朱小姐! 好人一世平安

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

中年人老人家先救得 如果救佢既又係後生仔, 又畀班狗咬多件

唉

真街坊好有用，之前荃都差d比狗捉去補數，係多得後面有一個社工同一個街坊捉住我書包唔放

屌丫

唔會感謝佢
因為好驚佢比人清算

手足小心保重，一定唔可以比班殺人犯到

戒嚴咗好耐啦